暗戀人嘅入嚟

有冇試過為左佢
迫自己讀書
接手公司
考車為左之後接佢
每日都掛住佢

好辛苦

有，咩都為佢付出
之後佢冇搵我

佢知唔知

我暗戀對象拍緊拖

人地有仔就算啦

佢知呀

等定點

佢果陣拍緊拖

有冇人

有 不過我係巴XD

我咁做係要超越佢拍拖對象

係咪好傻

我要人

單身 我同佢keep 住曖昧關係

去馬

佢而家對我忽冷忽熱

做緊狗
比人撚兩撚又跟住佢
到佢唔撚你又想佢撚住你